[選舉][將軍澳] 澳唐 林素蔚 vs 呂文光

林素蔚 女 議員助理、註冊社工 獨立候選人

放正喺何孽格黎
佢跟嗰個方國珊
又冇次選到
又係時藍時黃
政治長頭草黎

呂文光 男 全職區議員 新民主同盟
Wiki:
新民主同盟的政治立場偏向本土主義，黨綱包括爭取真普選丶港人優先、推動務實本土、永續發展、抗赤化以及爭取香港擁有單程證審批權，以公義、民主丶法治、公平、自由為核心價值。

新民主同盟仲有大黃絲范國威

大家識投未

有錯請巴打更正

推比將軍澳巴打睇

推

Under哪吒都知唔洗投佢啦

方國珊 (哪吒)
何君堯 (何孽)

呂文光+1 輕輕一推

推俾將軍澳手足睇

林素蔚連警察濫捕都唔敢回應，冇可能投

一定投呂文光

住得將軍澳仲投方國珊或者佢有站台嘅候選人嘅
死撚咗佢啦仆街